\documentclass[titlepage]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[a4paper, total={6in, 9in}]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}

% ===================================================================================================================
% Header with three columns
% ===================================================================================================================
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} 

\setlength{\headheight}{40pt}

\fancyhead[LO,L]{{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_iiia}}}
\fancyhead[C]{\small Herramientas de soporte a la decisión estratégica \\
Descripción de la interfaz gráfica \\
}
\fancyhead[RO,R]{{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_itbid}}}

\fancyfoot[LO,L]{\small V1.0 \today}
\fancyfoot[C]{\small }
\fancyfoot[RO,R]{\small Page \thepage \hspace{1pt} of \pageref{LastPage}}


% ===================================================================================================================
% Begin document
% ===================================================================================================================
\begin{document}

% ===================================================================================================================
% Title page
% ===================================================================================================================
\begin{titlepage}
	\centering
	{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_iiia}\par}
	\vspace{1cm}
	{\bfseries\LARGE Institut d'Investigació en \\ Intel·ligència Artificial \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large IIIA-CSIC \par}
	\vspace{3cm}
	{\scshape\Huge Herramientas de soporte \\ a la decisión estratégica \par}
	\vspace{3cm}
	{\itshape\Large Descripción de la interfaz gráfica \par}
	\vfill
	% {\Large Autor: \par}
	% {\Large Nombre Apellidos \par}
	\vfill
	{\Large V1.0 \today \par}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage

\section{Introducción}

Este documento decribe las tres pantallas de la interfaz gráfica del recomendador (http://localhost:4200):

\begin{enumerate}
\item Entradas del recomendador
\item Recomendaciones
\item Detalle de la recomendación
\end{enumerate}

\section{Entradas del recomendador}

\begin{flushleft}
La pantalla principal permite seleccionar el comprador, la subcategoría, el baseline y los pesos de los KPI.\\
Cuando se selecciona el comprador aparece su número de negociaciones.\\
Cuando se selecciona la subcategoría aparece el número de proveedores invitados.\\
\end{flushleft}

\center \includegraphics[angle=0,origin=c,width=0.6\textwidth]{images/screen1}

\begin{flushleft}
Pulse el botón \textit{Obtener recomendaciones...} para ejecutar el algoritmo de IA y obtener las recomendaciones.\\
Nota: Los únicos datos que entran al algoritmo de IA son la subcategoría y los pesos.\\
\end{flushleft}

\newpage
\section{Recomendaciones}

\begin{flushleft}
Esta pantalla muestra las tres mejores recomendaciones ordenadas por confianza.
\end{flushleft}

\center \includegraphics[angle=0,origin=c,width=1.1\textwidth]{images/screen2}

\begin{flushleft}
Pulse el botón \textit{detalle...} para acceder a más información sobre la recomendación.\\
Pulse el botón [x] para cerrar la pantalla y volver a ejecutar el recomendador con otros parámetros.
\end{flushleft}

\newpage
\section{Detalle de la recomendación}
\begin{flushleft}
Esta pantalla muestra el detalle de la recomendación.\\
En la parte de abajo se muestra un enlace a la negociación con el que podrá obtener más información sobre ésta.
\end{flushleft}

\center \includegraphics[angle=0,origin=c,width=0.8\textwidth]{images/screen3}

\begin{flushleft}
Pulse el botón [x] para cerrar la pantalla y volver al listado de recomendaciones.
\end{flushleft}

\end{document}‎
